牙bill 下次補選會唔會再出嚟柒

新東仲有一個空缺
留名睇牙bill再接再勵

港島陳淑莊都好可能有空缺

點解

仲點會比他玩，有錢都唔係咁燒架

陳「公眾妨擾罪」審緊